有冇人讀新亞中學，有李力持呢個校友感唔感到可恥

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！